黑警打人嘅地鐵車箱係往中環？！

求FC
邊有人走係去返中環咁撚醒？！

係
往中環方向

屌，黑警無差別打人！

聽講話唔同藍絲衝突個架車黎

太子下一站係旺角
但旺角封站
停咗係油麻地
傷者係油麻地落晒

傷者唔係著黑衫